Ik hoorde haar een onvrijwillige uitroep van verbazing aan haar geven Grootte: Haar nieuwsgierigheid groeide door wat het voedde, waarmee ze nu begon voorzichtig de grootste voorzichtigheid om de beddengoed te verwijderen, die ze zou kunnen zien, evenals voelen.
